[終極和理非] 連登仔撐警大遊行!!

我知琴晚先有人比警察打到頭破血流,依家講呢d未必岩聽,唔鐘意和理非既可以直接睇最後。

77九龍區大遊行叫得最多既口號,差唔多係「香港警察 知法犯法」,最近好多遊行都成日叫「黑警可恥」、笑人「毅進仔」,確實已經對警察造成好大既心理壓力。
而77當晚我臨訓睇直播,見到d警察對記者邊推邊怒吼,班傳媒聯絡隊出黎基本上係做肉盾同撳住自己友廢事佢地打記者。班警察明明唔係速龍唔係d咩緊急情況都嬲到咁,反映佢地對示威者同記者係充滿「敵意」,注意唔只係「阻q住哂」個種厭惡,直情係「敵意」。

搞個撐警大遊行最重要解釋一點：「點解市民同警察會敵對？？？」

其實
無人想企係警察對面，
係政府企係市民既對面，
又命令d警察擋係佢前面，
咁警察咪係去左市民對面囉？
市民想爭取d咩其實都同警察無乜衝突嫁喎,係個政府一路當警察係擋箭牌,利用警民衝突轉移焦點,唔肯出黎面對群眾。
有得揀,我地邊有人會想同班警察有衝突姐!

而警察個邊個諗法應該係：「破壞法紀，你班暴民抵死」
但佢地之所以會咁諗,唔係因為要處理示威,而係因為大量建制媒體渲染暴力。假如你/你屋企人做警察,你地會唔會睇蘋果/立場?梗係睇哂TVB/港人講地個d嫁。
呢d媒體用字經常出現「暴民暴行暴徒」,衝擊場面不斷重播重播再重播,目的正正就係要煽動人群，散播仇恨。用佢地既同溫層將班警察洗腦洗到從心底憎恨示威者,先方便政府用黎清場。我地食住反TVB遊行個勢,繼續指摘呢d散播仇恨既媒體。

警察想保護市民，維護法紀；市民想爭取自由，勇於發聲，好自然嫁
示威有咩推撞其實都可以當對方係運動場上既對手,落到場,大家盡力盡責；完左場,唔會再當對方係敵人,咁先叫「體育精神」,咁先叫「專業」嫁嘛。
市民同警察都唔應該被政府利用,唔好充滿敵意。

市民應該要支持警察保持專業，無必要就唔好亂咁辱罵；(可能警隊都有人想成立獨立調查委員會,還番自己一個洗白,唔洗再比人鬧)
警察應該以保護市民行先,示威緊個班都係市民黎嫁嘛,保護示威者既安危都係警察職責。
71棄守立法會(當唔係空城計啦)其實咪係好好既示範囉：好多年青人以死相拼,為左保護佢地,寧願比佢地打爛立法會大樓呢個暴政既象徵。發洩完,警告下再清場,成功將死傷減到最低。舍暴政而保人民,呢d咪職業道德囉(認真),應該要多多鼓勵。多d呢種事發生既話警民關係一定大有改善。

我地一定要

用愛與和平淨化仇恨
市民警察大和解

遊行既時候多d同當值既阿sir講「阿sir辛苦哂」、「呢個有帶證,專業」、「太陽咁曬記得飲多d水」。帶埋d fb ig 相框去同佢地自拍,佢唔同你影調轉面都好,當港女打下卡,你平時d cheese cake都唔望鏡頭嫁啦。
行完集會可以講下有關警察既知識,被捕者權利之類(我無野講!?),最好搵退休警黎分享下,更有分量。而且呢個連登撐警集會係講和解,唔係d咩「殺無赦」之類煽動性既集會。嘉賓可以更多元化,唔一定要有咩立場先請得。(萬一何韻詩同汪阿姐同台演出,嘩諗起都興奮)

然後各位主內既弟兄姊妹唔該出一出黎。

要和解,一定要講謙卑,講認罪,講寬恕。咁仲唔係同人講耶穌?
耶穌都教我地要寬恕，要作和平之子，要愛仇敵：
使人和睦的人有福了，因為他們必稱為神的兒子。(太 5:9)
那時，彼得進前來，對耶穌說：「主啊，我弟兄得罪我，我當饒恕他幾次呢？到七次可以嗎？」耶穌說：「我對你說：不是到七次，乃是到七十個七次。」(太 18:21-22)
你們倒要愛仇敵，也要善待他們。(路 6:35上)

要係世上作鹽作光唔係 Sing Hallelujah to the Lord 咁簡單既,
要背起你既十字架跟從主,要係眾人面前作見證,
最好就有教會團體支持呢個遊行,
612都咁多牧師傳道人企係公民廣場外面,不如搵一兩個黎勸下警民和解啦。
香港教會係反送中運動肯同香港市民同行我認為係好好既見證,唔好咁快潛哂水, 萬一有人想認識更多呢?要收的莊稼多，做工的人少。(太 9:37下) 唔好偷懶啊,一於繼續作和平之子。

---分隔線---

最後,
呢個除左係希望達到警民和解既和理非活動之外,亦係同藍絲、「愛」字頭既道德高地爭奪戰。經過光復屯門公園之後,好多人開始發現個班藍絲、「愛」字頭同建制媒體其實係為反而反,只係為左抹黑反抗政府既勢力而存在。我地唔可以放過呢個機會,市民一忘記左,一比對家開始洗番腦轉頭就好難有咁好既機會。
而且,連警察都企係我地呢邊既話我睇林鄭仲可以點玩。我相信連登仔搞撐警一定可以搞得有聲有色過何妖之流。

For Hong Kong, whatever it takes

endgame cap: hail hydra....

講真 多謝你打咁長篇野 但我真係無諗到咁多人比黑警打到流撚哂血 傷重 都仲有人咁天真想拉攏班無人性既仆街

不了

為左拉攏一推冇左良知人性嘅機器
你對唔對得住一啲無端端比警察打比佢地侮辱嘅人？6.12傷者？

負皮，上一頁

大家唔鐘意唔緊要，當我自high
大家繼續用唔同方式努力

一，到時港人講地個d垃圾page，一係唔會講，一係就俾機會佢地話有好多人撐警反暴徒乜乜柒柒
人地收錢都係得幾十慢人，唔好on9咁俾機會佢地免費搞個撐警遊行

二，俾班狗搞完咬完，要我撐佢我真係做唔出

時機尚未成熟，狗狗咬人大家太深刻

咪on9 要撐警？ 不了

好啲講作者是和平主義者，唔好的說e家個個克警黑人憎的時間，未係時候搞呢啲河蟹。我就唔buy

打咁長篇為拉攏啲強勢既人，講就拉攏實際係懼怕佢地，如懼怕共產黨一樣，所以用唔同既excuse 去掩飾自己既恐懼及屈服

我搞唔到共產黨，但起碼針對到共產黨隻狗，我要社交上，親朋戚友上，社會地位上排斥佢，我要所有細佬仔都恐怕佢地，我要佢地變過街老鼠。

記住，一切都係佢地執法不正，濫用武力，濫用職權既錯，佢地唔嚴守紀律，唔戴委任證，佢地知法犯法。

佢地放棄左悍衛自己既尊嚴，成為了老黑，你竟叫我同佢和解？即係咪叫我地接受當值唔使戴委任證？可以濫用暴力？

打唔過人就話要和解，基本道德底線都可以唔使接受，文章篇幅雖長，但說穿了就係教我地向強權屈服。

打咁大段野都係得三毛

歡迎兄弟爬山 各自努力

不過我會繼續努力屌狗

p

14年憨鳩過
16年仲重覆犯錯？不了